export default [
  {
    id: 1,
    question: "Yüz ölçümüne göre Kuzey Amerika'daki en büyük ülke hangisidir?",
    answer1: "Kanada",
    answer2: "U.S.A.",
    answer3: "Meksika",
    correctAnswer: "Kanada",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 2,
    question: "Kuzey Amerika'daki en uzun nehir hangisidir?",
    answer1: "Mississippi Nehri",
    answer2: "Missouri Nehri",
    answer3: "Colorado Nehri",
    correctAnswer: "Missouri Nehri",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 3,
    question: "Kuzey Amerika'daki en yüksek dağ hangisidir?",
    answer1: "Whitney Dağı",
    answer2: "Foraker Dağı",
    answer3: "Denali (eski ismi McKinley Dağı)",
    correctAnswer: "Denali (eski ismi McKinley Dağı)",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 4,
    question:
      "Resmi dili Fransızca olan tek Kuzey Amerika ülkesinin adı nedir?",
    answer1: "Nikaragua",
    answer2: "Kanada",
    answer3: "Panama",
    correctAnswer: "Kanada",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 5,
    question:
      "Kuzey Amerika'da hangi ülke en yüksek nüfus yoğunluğuna sahiptir?",
    answer1: "Amerika Birleşik Devletleri",
    answer2: "Kanada",
    answer3: "Meksika",
    correctAnswer: "Amerika Birleşik Devletleri",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 6,
    question: "Meksika'nın başkenti neresidir?",
    answer1: "Puebla",
    answer2: "Tijuana",
    answer3: "Mexico City",
    correctAnswer: "Mexico City",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 7,
    question: "Kuzey Amerika'daki en büyük çölün adı nedir?",
    answer1: "Chihuahuan Çölü",
    answer2: "Sonoran Çölü",
    answer3: "Mojave Çölü",
    correctAnswer: "Chihuahuan Çölü",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 8,
    question: "Kuzey Amerika'da hangi şehir 'Rüzgarlı Şehir' olarak bilinir?",
    answer1: "Chicago, U.S.A.",
    answer2: "NYC, U.S.A.",
    answer3: "Los Angeles, U.S.A.",
    correctAnswer: "Chicago, U.S.A.",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 9,
    question: "Kuzey Amerika'daki en büyük ada hangisidir?",
    answer1: "Prens Patrick Adası",
    answer2: "Grönland",
    answer3: "Somerset Adası",
    correctAnswer: "Grönland",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 10,
    question: "Küba'nın başkenti neresidir?",
    answer1: "Havana",
    answer2: "Santa Clara",
    answer3: "Bayamo",
    correctAnswer: "Havana",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 11,
    question: "Belize'nin resmi dili nedir?",
    answer1: "Portekizce",
    answer2: "İngilizce",
    answer3: "Fransızca",
    correctAnswer: "İngilizce",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 12,
    question:
      "Kuzey Amerika'nın batı kıyısı boyunca uzanan sıradağların adı nedir?",
    answer1: "Lucania Dağı",
    answer2: "Rocky Dağları",
    answer3: "Sanford Dağı",
    correctAnswer: "Rocky Dağları",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 13,
    question: "Amerika Birleşik Devletleri'nin başkenti neresidir",
    answer1: "Washington D.C.",
    answer2: "Miami",
    answer3: "Chicago",
    correctAnswer: "Washington D.C.",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 14,
    question: "ABD'nin Arizona eyaletindeki ünlü kanyonun adı nedir?",
    answer1: "Antelope Kanyonu",
    answer2: "Grand Kanyonu",
    answer3: "Hells Kanyonu",
    correctAnswer: "Grand Kanyonu",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 15,
    question: "Kuzey Amerika'da hangi ülke en küçük kara alanına sahiptir?",
    answer1: "Barbados",
    answer2: "Martinique",
    answer3: "Saint Kitts and Nevis",
    correctAnswer: "Saint Kitts and Nevis",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 16,
    question: "Kuzey Amerika'daki en yüksek şelalenin adı nedir?",
    answer1: "Niagara Şelalesi",
    answer2: "Angel Şelalesi",
    answer3: "McWay Şelalesi",
    correctAnswer: "Angel Şelalesi",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 17,
    question: "Nüfusa göre Kanada'nın en büyük şehrinin adı nedir?",
    answer1: "Toronto",
    answer2: "Vancouver",
    answer3: "Montreal",
    correctAnswer: "Toronto",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 18,
    question:
      "Amerika Birleşik Devletleri'ndeki nüfusa göre en büyük şehrin adı nedir?",
    answer1: "New York City",
    answer2: "San Francisco",
    answer3: "Boston",
    correctAnswer: "New York City",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 19,
    question:
      "Amerika Birleşik Devletleri'nin batısından geçen sıradağların adı nedir?",
    answer1: "Foraker Dağı",
    answer2: "Sierra Nevada Dağları",
    answer3: "Pico de Orizaba",
    correctAnswer: "Sierra Nevada Dağları",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 20,
    question: "Haiti'nin resmi dili nedir?",
    answer1: "Fransız ve Haiti Creole",
    answer2: "İngilizce",
    answer3: "Fransızca",
    correctAnswer: "Fransız ve Haiti Creole",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 21,
    question:
      "Kuzey Amerika'da Meksika Körfezi ile Karayip Denizi'ni ayıran yarımadanın adı nedir?",
    answer1: "Tiburon Yarımadası",
    answer2: "Maritime Yarımadası",
    answer3: "Yucatan Yarımadası",
    correctAnswer: "Yucatan Yarımadası",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 22,
    question: "Kanada'nın başkenti neresidir",
    answer1: "Sydney",
    answer2: "Ottawa",
    answer3: "Ontario",
    correctAnswer: "Ottawa",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 23,
    question: "Meksika'daki en büyük nehrin adı nedir?",
    answer1: "Rio Grande",
    answer2: "Colorado Nehri",
    answer3: "Balsas Nehri",
    correctAnswer: "Rio Grande",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 24,
    question: "Honduras'ın başkenti neresidir?",
    answer1: "La Ceiba",
    answer2: "Tegusigalpa",
    answer3: "Choluteca",
    correctAnswer: "Tegusigalpa",
    isAnswered: false,
  },
  {
    id: 25,
    question: "Jamaika'nın başkenti neresidir?",
    answer1: "Montego Bay",
    answer2: "Portmore",
    answer3: "Kingston",
    correctAnswer: "Kingston",
    isAnswered: false,
  },
];
